\documentclass[letter,11pt]{memoir}
%\usepackage[pdfspacing]{classicthesis}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont[SmallCapsFont = Delicious-SmallCaps,
BoldFont = Delicious-Bold,
ItalicFont = Delicious-Italic,
BoldItalicFont = Delicious-BoldItalic ]{Delicious-Roman}
%\setmainont[
%BoldFont = {Artifika},
%SmallCapsFont = {Delicious-SmallCaps}]{Quicksand}
\setmonofont{Audimat Mono}
%\setmathfont{}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{spanish}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{hyperref}


\usepackage{lipsum}

%\newlength{\alphabet}
%\settowidth{\alphabet}{\normalfont abcdefghijklmnopqrstuvwxyz}

%\usepackage{geometry}
%\geometry{textwidth=2.6\alphabet,hmarginratio={2:3}}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsthm}



%%%%%% teoremas y cosas
\newtheorem{teorema}{Teorema}[chapter]


\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definicion}[teorema]{Definici\'on}
\newtheorem{observacion}[teorema]{Observaci\'on}
\newtheorem{ejemplo}[teorema]{Ejemplo}
\newtheorem{proposicion}[teorema]{Proposici\'on}
\newtheorem*{corolario}{Corolario}







%\usepackage[style=alphabetic,backend=biber,maxalphanames=1]{biblatex}
%\addbibresource{refs.bib}
%\renewcommand*{\labelalphaothers}{}
%\DeclareLabelalphaTemplate{
  %\labelelement{
    %\field[final]{shorthand}
    %\field{labelname}
    %\field{label}
  %}
  %\labelelement{
    %\literal{,\addhighpenspace}
  %}
  %\labelelement{
    %\field{year}
  %}
}

\setSingleSpace{1.1}
\SingleSpacing
\usepackage{xcolor,calc}
\definecolor{chaptercolor}{gray}{0.8}
% helper macros
\newcommand\numlifter[1]{\raisebox{-2cm}[0pt][0pt]{\smash{#1}}}
\newcommand\numindent{\kern37pt}
\newlength\chaptertitleboxheight
\makechapterstyle{hansen}{
  \renewcommand\printchaptername{\raggedleft}
  \renewcommand\printchapternum{%
    \begingroup%
    \leavevmode%
    \chapnumfont%
    \strut%
    \numlifter{\thechapter}%
    \numindent%
\endgroup%
}
  \renewcommand*{\printchapternonum}{%
    \vphantom{\begingroup%
      \leavevmode%
      \chapnumfont%
      \numlifter{\vphantom{9}}%
      \numindent%
      \endgroup}
    \afterchapternum}
  \setlength\midchapskip{0pt}
  \setlength\beforechapskip{0.5\baselineskip}
  \setlength{\afterchapskip}{3\baselineskip}
  \renewcommand\chapnumfont{%
    \fontsize{4cm}{0cm}%
    \bfseries%
    \sffamily%
    \color{chaptercolor}%
  }
  \renewcommand\chaptitlefont{%
    \normalfont%
    \huge%
    \bfseries%
    \raggedleft%
  }%
  \settototalheight\chaptertitleboxheight{%
    \parbox{\textwidth}{\chaptitlefont \strut bg\\bg\strut}}
  \renewcommand\printchaptertitle[1]{%
    \parbox[t][\chaptertitleboxheight][t]{\textwidth}{%
      %\microtypesetup{protrusion=false}% add this if you use microtype
      \chaptitlefont\strut ##1\strut}%
}}
\chapterstyle{hansen}
\aliaspagestyle{chapter}{empty}



\usepackage{amsthm}




\begin{document}
\title{Diferenciales Cuadr\'aticas Sobre Superficies de Riemann}
\author{Rom\'an Contreras}
\maketitle

\clearpage	
	\tableofcontents 

\part{Aspectos te\'oricos}
\include{introduccion}
\include{difplano}
\include{sriemann}
\include{haces}
\include{diferenciales}
\include{periodos}


\part{Un algoritmo para visualizar las foliaciones}
\include{monodromia}


\nocite{*}
\printbibliography
\end{document}
